1. 概要
=======

冠婚葬祭の参加者を募るとき、参加者の出欠や通信文を管理できるWebアプリケーション。

1-1. 必要要件
-------------

* 冠婚葬祭のイベントを管理できること。
* イベント単位で、参加者を管理できること。
* イベント単位で、通信文を管理できること。
* イベントで使う通信文のテンプレートを、管理者が管理できること。

1-2. 動作環境
-------------

* Google App Engine for Goで動作
* Cloud SQLを使わず、永続化はCloud Datastoreを極力使用する
